鐘聲響起左咩訊號?

係歸家呀!
手足，係時候返去喇😘

返屋企

全世界 翻屋企
和理非 翻屋企！！！！

全世界 返屋企

笑左 推 屋企要人

快啲返屋企飲湯

歸西

返屋企打j

番屋企！番屋企！

推~~~

自推

返去喇

家中的老母需要你呀

全世界 返屋企呀

push

走喇

乖豬返屋企未呀?

返屋企呀

推